［突發］茶木有買一送一啊！！

又話罷食藍店
個個後生仔好似唔使錢咁衝入去

行過見到條隊好鬼長

推到上熱門

吉野家都好多人啦

成家呢世唔會再食藍店 講完